.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "otsaila 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize aukerak
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Pertsonalizatu calibre kanpoko gehigarriak kargatuz.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [AUKERAK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Add a plugin by specifying the path to the ZIP file containing it.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Gehigarrien programatzaileentzako oharra: Gehigarria garatzen ari den direktoriorako bidea.  Agindu honek garatutako gehigarria modu automatikoan konprimituko du eta calibre programan eguneratuko du.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Pertsonalizatu gehigarria. Adierazi gehigarriaren izena eta pertsonalizaturiko katearena komaren bidez bereizirik.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Desgaitu izendaturiko gehigarria.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Gaitu izendaturiko gehigarria.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Erakutsi laguntza mezu hau eta irten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Zerrendatu instalatutako gehigarri guztiak
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Pertsonalizatutako gehigarria izenez kendu. Ez du efekturik izango \fB"\fPbuiltin\fB"\fP gehigarrietan, \fB"\fPNola eraiki zen\fB"\fP gehigarrietan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Erakutsi programaren bertsioa zein den eta irten
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
